［迫害爺爺］雲加怒轟英超球證水準每況愈下

雲加怒轟英超球證水準每況愈下
1小時前

【體育】阿仙奴作客以1:3不敵曼城，領隊雲加把矛頭指向球證。

兵工廠近年每遇勁旅皆「卑躬屈膝」，今場亦不例外，戰至英超第11輪已遭遇第4場敗仗，雲加（Arsene Wenger）自然不是味兒，並把責任推卸給球證。曼城所入的第3球存在越位之嫌，雲加憤怒表示：「英超球證的水準一季比一季差，球證做錯了，曼城的12碼根本不存在。」

這位兵工廠領隊無懼被罰，公開點名批評球證和球員，「史達寧是插水，他很擅長插水，而且曼城攻入的第3球也是越位在先，你們看到，我也看到，我不是想說曼城沒實力，但是今場比賽誤判發生的時候，我們正是當頭起。」

「總體來說，今場比賽是勢均力敵，旗鼓相當，曼城控球較多，但阿仙奴在危險地帶的威脅較大。」雲加舊事重提：「上季作客曼城，我們被兩記越位入球攻破大門，記憶猶新，顯然球證做得不夠好。」

雲加講得好

屌得好

緊係啦 上年阿仙奴有幾多分係黑返黎

山神手球加越位都無事 雲爺爺講咩黑哨
上年個足總都係咁黑返來

咁咪代表英超球證真係差囉

逼害爺爺

上年哥狗細蚊仔唔識野，今年識玩

人地比個借口你，留你狗命
你就命恩將仇報
老屎忽真係老屎忽

上年鏝城反而係比人迫害個個
呢家哥狗先知英超點玩 同埋曼市玩開有特價

屌你咪撚on9
一件事還一件事
唔好講咩還債咁on9啦

咁下場我廠就有道理黑返幾球，
不斷loop

上年聯賽起碼黑咗侯城手球
般尼十二碼
足總兩場都有黑

咁點？隊隊都會黑架啦

你地d前足入波就睇唔到?

爺爺

點呀你 隻揪吖

歐聯出埋黑哨都比人炒10:2先經典